伊巴IG自爆師傅原來係香港人

原來佢都會睇葉問

d鬼佬好撚鍾意Ip Man架

算唔算藍？

因為佢地唔係私怨撚

上次甄子丹踢汽水蓋條片響報nba體育嘢果D美國媒體度報導。

諗起班細蚊仔係到玩劇透

痴線

使唔使批鬥埋伊巴？

屌你老母

IP MAN

波台玩美國隊長撚到班友收曬皮

真心葉問次次都係中國人大戰鬼佬
唔明有咩好睇
自卑心作崇？
見到自己平時贏唔到既鬼佬係戲入面畀宇宙最好打打到訓係到就射到成地都係
支那片for支那人睇

伊巴死藍屍

我要扭十個

咁遟D會唔會生癌

入嚟就係想睇依張圖

佢都唔知前因後果

角色互換
外國人一個打十個中國人
中國小粉紅會群起
口交部會話辱華
中國會將套戲變禁片

拍戲加民族意識同英雄化係好好搵,你睇支那雖遠必豬嗰啲戲幾收得就知

強化民族意志
洗腦最強

應唔應該私了伊巴？

其實外國真係冇功夫片，外國人選擇根本唔多
唔係李小龍就成龍或者甄子丹㗎啦

估唔到伊巴都係5毛